有兩本歐洲旅遊書等人收留

是咁的，

早兩年畢業歐遊買左兩本書旅遊，

但發現去完就無再用過，而且出黎做野根本無時間再去一個 long trip

所以希望兩本書可以幫到有用既巴絲，

雖然資料唔係最update ,但我諗對計劃行程都有用既

如果要就留個tg等我揾你啦

唔洗錢都無人要

@happyjai1222

Telegram?

想要
特別左邊個本個系列有追開
謝謝

已經有巴打要左啦
謝謝大家